黑警死全家，死嗰個係手足

正皮：係黑警就死全家，手足都唔例外
負皮：手足少一個就少咗一個，唔可以少手足

樓豬自行負皮

睇下連登仔們會令呢個po正皮多定負皮多？

手足，一路好走

死啦冇考慮到P牌仔

當你俾正皮

其實真係要知佢老豆係邊個，做過咩先可以講佢抵唔抵死
好似張華峰咁
個女幾黃都係抵死

暫時3對7

「黑警死全家？我都嗌得好大聲。」「嗌得特別爽，非常驕傲地嗌出來。」「很有資格很有條件去嗌。」Dead Body和Walking Dead笑言︰「我哋呢班警察親屬，先係可以喊得最有自信嘅人。」

Phoebe無奈現行法律制裁不了一群犯罪者，只有盼望天譴，而如果他們作為親屬，警隊遭到討伐或清算時牽連進來，也是無可奈何。作為真正「攬炒」的人，Suki認為若這詛咒成功的話，「我哋嘅命運就係代價，我真係唔介意犧牲。」

之前蘋果訪問過狗家屬

6對13

不嬲都係講手足除外

望下葵涌單嘢個po群魔亂舞

手足自願犧牲係另一件事 但我地唔可以覺得佢地犧牲係應份嘅

人地點諗我控制唔到 但如果知係手足仲亂講野嘅只可以話道不同

唉

6對21

9對26

推

手足除外

黑警死全家主要係講緊 盲撐黑警 班警婦/親戚/仔女

希望手足既死會令班狗反思下
因為佢攬住個政府,最終迫死左自己個仔女

未成年唔計
成年人都唔割咪死全家

你諗吓好喇，佢哋會覺得係示威者逼死自己嘅仔女

嫂

應該會話你班政棍唔搞事咪唔會搞到有社運

老黃認同

手足就係手足
唔納入黑警全家
黑警唔配有手足做家人

上面講嗰幾個friend
成年嘅已經割咗，未成年嘅去咗第二個親戚到住

15對46

自殺都係自己選擇
周同學 陳同學自己邊有選擇去死

不推文

正解：斷絕關係唔使死

老豆老母係天生嘅 無得揀
但做人定做狗係後天嘅 自己揀
RIP手足一路好走

黑警死全家 就算狗仔狗女係手足都係抵死

手動正評

黑警死全家同五大訴求只係口號
實唔實現到都冇所謂

未夠18呢？你養？

起底封鎖負皮上一頁

我覺得生命最寶貴 希望無人死啦

On9

負皮

...你又唔係P牌

33對103

35對112

斷絕關係父母都要養㗎喎清

投黎曬氣

客觀事實的確係咁

張華峰嗰個係藍
係真係抵死
今次17歲女仔係女手足
r.i.p

班狗會養？趕你出門之後當冇生過啦
唔通報驚

黑警死全家
怪佢老豆老母

想知點解隔離po群魔亂舞但我呢面負皮數拋離正皮

黑警死全家（手足例外）

手足 唔係你既錯
你去到個冇痛苦既世界要開心咁生活落去。

佢地殺同姦我地手足有冇同情過？

之前咁多烈士跳樓死 有冇比對手憐忟過

只可以講 你係黃生於狗屋係你既命

你老豆犯既罪你都係要承受

你亦都可以選擇逃脫 大把方法 亦都可以大義滅親

咁可以做案例搞大佢
俾子彈美國左膠

係。。

黑警多 定手足多？

就算有狗女死就連登連慶祝下都唔得

十萬聯署都冇用會理你一個狗仔女

你都識講黑警死全家
你口號有冇手足例外？
與其可憐已經走左嘅人
不如可憐下獄中手足

蝴蝶效應呀清
又縮細格局單式因果睇嘢

死全家就係死全家

真手足離家出走咪算,兒登仔大把錢當養援交妹咁照顧一世都得
唔洗自殺大把野可以做

手足以死相搏
換黎既竟然係世人同情自己班黑警家屬

黑警死左個女
狗女手足死咗

手足會想你用其中一個角度睇

有冇人mon savehk同香土，d藍絲點睇

手足要生存落去 激死你個黑警老豆
唔好自殺啊

狗殺狗女？

算撚數嗌果班道德撚

感情用事？ 革命不是請客吃飯

我地手足流過既血同淚 甚至性命

又邊個幫我地還？

而班藍屍高官黑警就繼續風花雪月？

不過如果有黑警親屬有手足

你講出黎大義滅親大把人幫你

講左黑警死全家先 發現係手足先say sorry
反正黑警屋企家門不幸已經值得我開心

早排單虐兒案都激到連登仔札札跳，香港人咁善良又點會真係接受到黑警死全家
黑警死全家只係一個嬲嘅時候叫出嚟嘅口號，就好似over my dead body 咁

手足少一個就少咗一個，唔可以少手足

講到有得揀咁

五毛多到仆街
一睇全部都被我block過曬

藍絲死全家，咁我係咪要死？

正評

死全家唔係口號
革命點會唔係踩住屍體咁走？靠嘅係信念，手足支持

有條撚屌仲要不斷push
push撚到1001咗

點解要笑死人

要笑就笑生人

黑警死全家 手足除外

做乜鳩，嗌下就真係會死全家咩，
狗嘅仔女係手足就明唔係針對佢地架啦

難得大家志同道合 應該保行一個得一個手足
但真正深黃手足 嫉藍如仇嘅 應該唔介意犠牲自己打擊佢果個應該死七十萬次嘅警犬老豆

對黑警老豆 係抵死
對手足仔女 係唔抵

有冇諗過係狗逼死手足 心理上

，要死嘅唔係佢，而係嗰啲撐狗嘅狗仔

五毛快啲過嚟繼續玩捉字蝨
快快手一次過block哂

sor

block到手軟

你覺得佢可以做啲咩

佢屋企係黑警既承受左幾多壓力你又知幾多

有時親情同政見根本兩邊都簡唔落

你唔係當時人就唔好拎你個套去諗

錯既係佢老豆 唔係佢

佢係手足既唔該比啲尊重黎

黑警死全家，但手足可以豁免

任何人死都不值高興，但黑警家人死不足惜。

保持人性，但不落入道德圈套。

都要死

關家榮個女都係黃的

P牌想比負皮

咁你自己諗下點解當初要禍必及妻兒
啲妻兒做過啲咩 你係想報喺狗度 定報喺妻兒度
點解當初初會想黑警死全家 該死嘅係咩人

掉返轉諗 如果梁繼平屋企人當中有狗
岳義士 冼嘉豪 梁天琦 陳浩天 盧建民
佢地如果家族入面有狗 係咪都該死 都要死埋一份??

兒登仔

死全家之前寫衰仔紙得唔得？

On9之前未有人證明佢係手足，佢既身份就只係警犬個女，叫黑警死全家好正常
證明咗之後就另一個睇法啦緊係

你呢啲又咪只係同情 想問你又可以做啲咩
唔通好慘唔好再批鬥黑警？我地害死左佢？
錯係佢老豆但佢都係要承受唔岩咩？
講事實又要比你屌
佢係慘 但我地可以做啲咩？
我無話佢抵死 只係客觀咁講
黑警犯下既錯全家都一齊會承受

黑警死全家
只會令手足內疚 對藍絲家屬係不痛不癢

根據口號意思 你講無錯
如果天琦老豆係狗 都係詛咒埋佢死
但係黑警死全家係詛咒 並唔係一個確實行動
禍必及妻兒係主張搞埋佢屋企人 但當然主要都只起底
依家連殺黑警都冇幾單 你擔心上庭手足好過

如果佢係真手足 佢唔會想我地內疚
要內疚係佢老豆 不過佢老豆應該會覺得係我地逼死佢

有無諗到鼓勵香港人做啲咩可以支持到深黃狗仔狗女
起碼唔好自殺同埋令佢地感到可以抬起頭做手足
認真POST
知唔知道有咩人諗緊辦法
想知邊啲係有心人 想多啲願意思考的人一齊思考
唔想再見到有內心受盡煎熬的狗仔狗女自殺 NEVER AGAIN
佢家姐都好痛苦
大家要好好記住失去同路人呢種痛
唔好再傷同路人
必須團結

真手足應該脫離咗關係

上庭手足同每個手足一樣 冇話邊個比邊個高尚同重要

算啦 原諒佢地

攬炒覺悟

兒登仔： 你地炒好喇
唔好搞到我

又係你五毛

但佢咪又係生勾勾咁講呢啲野

葵涌自殺個狗女真係手足黎 有link

我講呢個

垃圾PO

身邊嘅熟人應該會知（我都有白衫狗二代friend）
惟有多啲支持下佢地

起底先

所以唔好再批鬥狗仔狗女啦，陣間原來批鬥錯手足自殺就仆街架啦

你自己睇清楚啲先啦

我有冇講過唔好批鬥黑警啊

如果你係佢既 咁你係咪要承受咁你老豆既錯啊

如果佢屋企人係藍既 我覺得冇討論既空間

如果佢係手足既 佢可能係你出去抗爭隔離個個

佢都有份為呢個運動付出過 咁佢係咪都應該承受佢屋企既錯

手足就唔洗死？

有得你唔承受咩？ 可以點逃避
感情用事完理性惗下啦

手足其實應該唔介意大家繼續叫

從來黑警死全家都係講緊佢班同流合污既家人 但係手足就一撚定唔包 你話我打橫黎講都係咁話 叫得手足 就係我地既手同腳 你冇左隻手同腳你會唔會開心

我有講過佢地高尚啲咩
我想講如其可憐死者
不如可憐在生
在生中佢地面對嘅壓大有幾大
大家都清楚

真係識呢啲人咪多啲支持佢囉
佢逃避唔到 血緣關係

你好五毛

都話呢啲係命運
有話過佢錯咩 錯係錯在佢條命

事實的確係咁喎，你唔難保你批鬥緊既有機會係手足喎，陣間又黎多單自殺你話點算

block得

咁藍絲洗唔洗死全家？

革命唔好革啦 好撚血腥恐怖
乖乖地落搭 唔好反抗林鄭

手足都要死嘅話，靠你地光復香港真係死得

定係你好想多幾個手足自殺死？
條命係用黎比你地班連登仔討論然後自殺死
定係用黎用政府對抗？

你地明唔撚明咩叫死全家？
依家死左個就話係手足
咁何君妖個仔都可以係手足啦

光復香港喎都係叫下好喇

有一必有二

葵涌自殺個狗女真係手足黎 有link